仲有冇人玩流亡黯道(Path of Exile)?

之前玩台服上曬癮咩流派都試下
而家想玩返
國際服定台服多人玩

台服已變死服

近排好似見到啲人開GAME要排隊
巴打你玩國際?

最近先開始挽

國際服?高唔高PING?

台服=排隊驚

頭兩季玩台服
第三季開始 見到D外掛一車車咁撚樣係第四章農
心諗我農100C
人地已經自動農左1000EX
屌晒大陸外掛老母
轉左玩國際服
今季剛剛練左3隻70LV 以上
都係電弧最OP

我台服玩雙潛能爆擊球電弧
國際服會唔會爆PING之類?
而家DOWN緊國際服了

玩過至知國際好
國伏真係比狗玩

新加坡3x ms
Japan 4x ms 任君選擇

啲物價點
想完當年既元素靈投夢

everything better than tw

屌佢老母晚晚都要排個幾鐘先入到去
Dl完國際服升到60lv都未必入到去

台服

我玩黎玩去 都係得3000 dps

國際好順 又多人 物價又平啲

試下跟build玩 國際官網個討論區好齊

台服玩火舌流 都係勉強夠打紅門

有呀 但次次都卡50lv

閃電陷阱除左食陷阱傷and有元素傷 仲有咩傷手段

天賦 點防好重要 dps主要睇技能石 有5連正常輕鬆過10000dps

台服狗也不屌

係咁曡電傷就夠

arc trap 都食spell damage

玩台服要一早開定隻game先
夜晚玩分分鐘排成4千個位等足3個鐘

我黑影 陷阱build點左180%lift左右夠唔夠 定應該玩es好

台服真係摺左佢好過

日日排幾千

70lv就算吧啦

140%就夠
主要睇你d將血tier要高

裝

基本上打怪推map唔死就得 你幾多血先？我覺得血易玩過es es好食裝 一般都好貴

另外 抗性係最重要 推爆左就好難死

最近係有少少LAG
一段一段時間LAG
不過買賣流通好多人好快

買裝係好平，但啲通貨好貴
利申 仲未6連

6連都係正常價
因為定左1500粒大師6連
即係750C 6連
都係5EX左右

尋晚返去玩又好爽
買左粒40C 20/20電弧去瓦爾神殿瓦左21/23
個電弧陷阱佬換物品數量裝
打第一張圖又跌粒EX
通常練到93左右就唔升
後面成日死

打到9X之後要啲畢業裝先容易打高LV圖升LV
我之前台服都升左幾隻9X之後就開角色試流派

唔只，你好難收到2比1c 多數都係1.5比1c 更底都有，

台服lag 到仆街,想轉國際服,

好似前年玩台伏
陷阱流lag到仆街
Lag完就死左
扣經仲快過升

LAG都算啦
外掛又多
買裝又成日出出出 出佢老母咩
整高級頁買賣就標價啦
出價實出唔到佢心底價

之前玩過台服，鍾意玩firestorm 這個技能。 但好似無乜人玩這個流派，唔識點配搭技能和天賦

可以試下自己點
試下用奔流引導時施放火雨
比自體火雨會勁好多
最緊要唔好串增大範圍
會搞到啲火雨好散
覺得打圖好慢所以玩左陣就刪
要等啲雨落到黎先清一波怪

我想問d珠無寫基礎暴擊可唔可以暴擊

你話技能定咩

挽你老母

岩岩同兩個fd開始玩 完全新手上路
又幾好玩

技

想玩呀伯 睇中佢聖宗 無異常狀態+100% 暴擊 暴擊無視屬抗 想問火技 打王同清怪 邊招好 要有暴擊(定其實招招都有暴擊)

呀伯玩雷多

d技通常有5%基底爆擊 應該大部份技都有爆擊

我而家玩緊電弧陷阱
好爽
10幾lv打到完故事
一件白袍就搞掂
其他用下垃圾金裝就秒王

Same 轉左國伏好好多
放一下就跑 清怪跑圖一流 升到7x了

國際定國服

同兩個fd新玩 玩左一日 20lv
開左隻templar玩

國際
乜有大陸既咩。實好多外掛 不了

開頭係升得慢D
套技能成型就升得好快
我琴日開左隻新人物玩電弧陷阱
而家已經70

大陸服應該D裝平好多
咁多機械人係到
但同大陸仔玩就不了

升高左要賺c都快好多既
成套60up黃裝賣都有c

依家夠力 電弧加個稀有度up刷怪
希望快啲打到啲岩用野

玩開國際服新賽季
用開漢化包玩來玩,
暢通無阻

最好直接掉EX
我係標準玩2日已經出左3EX
而家係新聯盟玩緊
暫時未出到EX

我都係
儲緊EX買6L陷阱衣

穿越聯盟國際ser?

瘋狂刷T-x地圖希望出啲靚裝

快手出件6L

係呀 國際服
早幾日直接出左件6L杖
但已經vaal左

6L唔岩色都好雞肋

係
雙重打擊真係好屈
84LV已經20萬DPS

再加冠軍護體 站樁打王

之前見過個post玩死靈火雨，試下係論壇search
玩起上嚟好坦

跟meta玩arc trap 玩到90lv 唔知做咩好

打左t17未

我不斷追住shaper 打
但係佢都無四護衛打

其實t17點打
我好耐冇玩 唔知應該要做咩

我今季先開始玩。。 我都想知點打
睇上網 要整到elder 勢力多過廿個點